沙比其實係咪勁過奧蘇利雲？

見d人話奧蘇利雲係桌球之神，但睇個snoooker world ranking 沙比由2012~2018 都係世界第一
咁佢係咪再勁d ? 近排開始學篤波，真心想知。

睇奧蘇打波係好似睇藝術咁

奧蘇利雲唔係揀比賽打咩

係，Selby係唯一一個球手係桌球三大賽決賽都擊敗過O'sullivan

只可以講沙比係比賽型球手 唔係唔勁 不過打法唔華麗

神中之神？

沙比set ball勁到痴線

o so 睇獎金先打
唔係咩都打 所以計分少
但睇佢打好爽
一扒就射又準
咁打觀賞度先正

奧蘇係天才

穩定性同心理質素確實好過OSO

白波控制同走位就64波（個人覺得著左火既OSO係無敵）

攞佢嚟同奧蘇比係侮辱緊奧蘇

拎世界第一同奧蘇比都侮辱